【武漢肺炎】直擊政府倉庫存囤積最少90箱N95口罩 男子聞記者查問即大力關門

【武漢肺炎】直擊政府倉庫存囤積最少90箱N95口罩 男子聞記者查問即大力關門

高官連日來
都不肯呼籲市民戴口罩，特首林鄭月娥昨更惺惺作態稱會向中國國務院求助，要求供應國產口罩，但旋即被網民踢爆政府其實有逾億個口罩存貨。有讀者向《蘋果》爆料，指衞生署的倉庫仍有大量口罩封存，尚待出貨。記者上門叩門查詢，一名男子開門，聽罷記者問「呢度係唔係衞生署嘅口罩倉？」即大力關門，拒作回應。而就在他開門的數秒間，《蘋果》拍攝到倉內最少有2大塊卡板，每塊卡板擺放著最少45箱貨物；箱上的標籤列明「2130 N95 Respirator」，並有品牌「GERSON」標誌，相信是N95 口罩。

該大廈保安向記者承認，該貨倉隸屬衞生署，「積落好多口罩⋯⋯分啲畀市民，我就唔使周圍撲口罩喇！」沒戴口罩的他說。
查冊顯示，被指為衞生署口罩倉的工廠單位由冠榮有限公司持有，2013年起被政府全層租用，目前租約至2020年11月，每月租金10萬元。

高官有口免費口罩用了

垃圾政府都推緊社福界去死！

高官有免費口罩用了

高官有大量口罩炒了
明明啲口罩係用納稅人錢買，都唔俾返香港市民

n95留俾前線醫護仲好

N95不是俾市民用
唔好又on 9

90 箱n 95 其實得好少

冷靜
應該係醫護存貨黎

俾香港醫護用係冇問題

同大陸班西官高層一樣，扣留物資唔比前線醫護用，搞到前線要公開乞

班高層幾時落地獄死全家

其實政府囤積口罩
亦係另一核彈
大家咁都唔覺?

唔止
近日政府高價直接同供應商掃晒啲口罩
如果俾返本地醫護用都好
但買黎送中就正仆街了

但應該係畀醫護優先喎

lm

記者

當「三權腐敗 法治已死」

唯有靠「第4權掲露真相」

推